其實佢次次都唔批不反對通知書可以點？

和理非出唔到場

咁咪仲好, 左膠大台分化撚糾察驚上身, 到時一定潛水

手足自然有方法架啦 之前旺角遊行咪又係行撚到尖沙咀
你咪on9啦 唔好以為唔批就可以令香港人停落嚟
屌你P牌仔十居其九都係鬼 過主啦

我指係有一班係反修例既一班但又怕犯法（非法集結），佢地會無咗一個理由去

但係無咗機會又有69，612呢d可以號召一大班人既遊行，政治威力上好似少咗

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

和理非都知果張通知書係垃圾啦

但係一班驚犯法既市民唔可以光明正有一個正當理由去參與其中